發覺越黎越多蝻亞人

深水埗，尖沙咀，旺角唔駛講。連荃灣，觀塘都好撚多，佢地個樣好撚鬼鼠，好似想強姦你一樣

所以女仔獨處要小心

好快變腥港屍坦

我係男人都擔心c眼

東方報唔小南亞罪行

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

你呢條毒撚把口臭到

正常連登仔

驚比人斬多啲
屎眼掩住還好

啱啦 出定呢段文嚟屌柒果班自以為好保護到自己果班港女就啱

成日聯群結隊
犯事又難應臉孔

南亞一生就生隊足球隊
又唔洗自己養 政府包晒你
新移民又係生2-3個
相反香港人1-2個就夠數
過多幾十年......

移民去canada la 真香港人

坐左幾耐

見佢光鮮d 果d 都還好
踢對拖幾個一齊行果d 真係驚

光鮮嗰啲錢邊到黎

多謝張超雄呢位議員為香港爭取到呢啲南亞狗

你呢d on9仔真係反上腦

平均一個家庭生3.x個細路

腥港應該要有一個再教育營

無架 隻蝻走出黎 拎住疊銀紙fing下fing下

一樣架咋

做支啡皮軍打尻在港蝗蟲啦